訓咗冇睇 何妖貪咁撚柒多維穩費真係完全冇任何後果？

搞完墳冇任何後續新聞？